12港人案會喺三日後（28/12）鹽田法院開審

推

Pish